有冇人好後悔自己後生個陣唔上進?

想大家分享下警惕而家班後生上進啲

成堆溫室小花

後悔後生個陣點解唔玩盡佢

起連登講上進係咪對班小朋友黎講早左啲